對唔住啊 梁烈士

我要留守警總
頭七都黎唔到pp祭你

我地一班人會加油架
唔會浪費你嘅努力

香港加油！天祐吾城。

F

去唔到嘅同路人一齊留個F

特別係警總外嘅

我相信烈士會體諒

發夢的F

press F to pay respect

g phone lead 默哀